有圖，求逃脫教學

被困會所廁所 出唔到黎

依家補番張圖

本身你一聽到佢講 就話屌係囉條仆街咁撚臭我點痾 咁咪冇事
你又on99咁

我都知
依家點好

喺廁所過世啦 隔離個14日

行出去口up up講：屌邊個屙啲膠紙屎

惡人先告狀
屌佢辦事不力 格撚格都有屎漬 一陣有病毒邊撚個賠

你點畫的

周街執的

走到未？